Hi Auntie 同班有個女同學日日噴香水好乸臭

是咁的如題， 有個女同學日日噴d好似洗潔精味香水 話極唔聽 ，而家唔知點。
求大家諗吓方法

Okay

女神

G

10

肥婆